回應 《人民日報》【20190921】關於香港雙普選的辯證。

本帖子的根基是“井水不犯河水”。而且呼籲北京中央
1.尊重香港人的民意，
2.不要被中層人員的謊報所誤導，
3. 相信香港人這22年所展示的人性光輝【包括 華東水災籌款，四川地震籌款，以及今年的社會運動】。
4.信任香港人的自我管理能力。
5. 珍惜香港的紫砂茶壺價值。
6. 重視香港的國際地位【以及這個地位對於全中國的重要性】
-------------------------------------
《人民日報》：是中共中央直属事业单位和中共中央的新闻机构，实行编委会领导下的社长负责制。中央纪委在人民日报社派驻纪检组。2009年，经中央批准，人民日报社进行机构与职能调整改革，后又根据发展需要进行局部调整，形成由23个内设机构、1个所属事业单位、72个派出机构、30种社属报刊及若干个社属企业组成的基本架构，初步建立健全了责权一致、分工合理、执行顺畅、监督有力的运行机制和管理体制。
【來源：
-----------------------------------
人民日報【20190921】關於香港雙普選的辯證｛撮要｝。
---香港市民的五項訴求，其中一個是實行「雙普選」。
---人民日報認為香港市民想要的不是穩健的民主，而是激進的民主；不是造福香港的民主，而是為一己私利的民主；不是中央主權之下地方行政區域的民主，而是回避中央主權的獨立政治實體的民主。
【我的評論：如果人民日報不是誣蔑，就是被某些香港政客的謊報所誤導。用大陸的術語，這些是“偽命題”】
---人民日報認為「這不僅與民主的真諦格格不入，更觸碰到了『三條底線』」。
【我的評論：在大陸受訓的幹部，從小就在共產黨氛圍成長。他們所謂民主真諦是否瞎子摸象，是否應該讓普世認同的定義鑒定，而不是閉門造車。】【三條底線是什麼？】

--人民日報又認為：香港的民主政治發展，需要【須要】符合香港的根本利益。【我的評論：這是很空泛地，除非在大陸成長的幹部對於何謂“香港根本利益” 比香港人本身更清楚換言之，什麼是香港的根本利益 最好首先咨詢香港人】。
============
我的評論：
如果不是大石壓死蟹，而是以德服人，施行仁政。那麼，請不要碰瓷，而是根據基本法第45條。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無人民國家甚麼都不是